[集思廣益]有邊款女裝散紙包可以介紹

某人下星期生日，想買個散紙包比佢，但無從入手，求各位幫手

買皮囉，夠晒穩陣
日本有幾個皮牌都唔錯

推

有冇詳細介紹

自己去深水埗買皮整 仲有心思

近一星期好忙 佢下星期生日

好撚易diy㗎 新手 2hr搞掂

Kanmi, Dakota..筆直預$400+

咪鬼買啦